馬撚妓玩走線

專登唔拎前4 拎歐霸直入歐聯 順便多隻盃
屌你老母阿狗陰濕到

愛美麗有雲爺爺既頭腦

咁點解唔可以又前四又歐霸

有歐霸要前4托柒

退出歐聯 就不必打美斯

歐霸依啲飛機盃，我妓唔會要啦

歐霸用黎拎歐聯資格既姐

邊夠你地叻

特登讓車路士攞第四，然後自己攞歐霸，令到英超第四都無得打歐聯，打沉對手士氣，再藉此趕走世三

幾耐冇睇波

獌狗仔都唔差

阿仙奴根本雙冠王，歐霸歐超

歡迎進入愛美麗既思考領域

4th is a trophy wo

獌狗仔走線爭第6

無講山神都咁能小氣

我地曼聯仲威

樓主

走線避開晒蝗疤拜

避埋英超幾隊死敵

廢事放咁多水啦

驚好似對疤咁比人瘋狂中出
直接放水唔爭前四打歐聯